{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "충청권의 군현지도: 1리 방안 지도"
    },
    "text": "忠清圏の郡県地図:1里方案地図 (충청권의 군현지도: 1리 방안 지도 )\\n\n飛辺社が主導して編纂された地図とこれを模写し、部分的に修正される地図が該当する。 地図に1里方案が描かれており、一部の村では絵画式地図と類似した構図を取ったりもする。 山脈は独立した峰と表現されることもある。 道路網と烽燧網が赤い線の直線形態で描かれており、軍事的な地理情報が強調されている。 忠清道の『湖西地図』がこの地図に該当する。 地図には72ヶ所の地名が収録されている。 面の地名として23ヶ所があり、山と峠の地名として金鶏山、望徳山、仁頭山、八峰山、臥牛山、龍子山、頭陀山、国士峰,泰峯,巨質竹嶺などがある。 寺院の地名として、空林寺、東林寺、道明寺、菩薩寺、安心寺があり、牧牛庵、桓章庵などの地名も記載されている。 書院としては鳳渓書院など8ヶ所がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地図は誰が主導して編纂されたのですか？",
            "answer": "この地図は飛辺社が主導して編纂されました。"
        },
        {
            "question": "この地図はどのように作成されましたか？",
            "answer": "この地図は飛辺社が主導して編纂された地図を模写し、部分的に修正されました。"
        },
        {
            "question": "この地図には何が描かれていますか？",
            "answer": "この地図には1里方案が描かれています。"
        },
        {
            "question": "村ではどのような構図が取られていますか？",
            "answer": "一部の村では絵画式地図と類似した構図が取られています。"
        },
        {
            "question": "山脈はどのように表現されていますか？",
            "answer": "山脈は独立した峰と表現されることもあります。"
        },
        {
            "question": "地図に描かれた道路網と烽燧網はどのような形態ですか？",
            "answer": "地図に描かれた道路網と烽燧網は赤い線の直線形態です。"
        },
        {
            "question": "この地図には何ヶ所の地名が収録されていますか？",
            "answer": "この地図には72ヶ所の地名が収録されています。"
        },
        {
            "question": "地図に描かれた山と峠の地名はありますか？",
            "answer": "はい、地図に描かれた山と峠の地名として金鶏山、望徳山、仁頭山、八峰山、臥牛山、龍子山、頭陀山、国士峰、泰峯、巨質竹嶺などがあります。"
        },
        {
            "question": "地図にはどのような寺院の地名が記載されていますか？",
            "answer": "地図には空林寺、東林寺、道明寺、菩薩寺、安心寺などの寺院の地名が記載されています。"
        },
        {
            "question": "地図にはどのような書院が存在しますか？",
            "answer": "地図には鳳渓書院など8ヶ所の書院が存在します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 376
    }
}